Online master 討論區

有冇人返工冇時間又想讀master？
睇左一排 好似冇乜人講online master
其實認受性點樣？ UCL, university of Liverpool 好似都有

價錢又好似唔算好平
如果為沙紙黎講，大家點睇